3,4線歌手/19 youtuber/kol出一個event幾錢？

黎緊聖誕有event
私人會所黎
想搵一兩個3,4線既歌手仔或者d youtuber黎唱兩首歌
有冇巴絲熟行情知道叫價大約幾多？

一千蚊首

30000

坤哥係三線歌手，叫價又抵，請佢就啱

5-6位數字

私人會所

連登人最憎嘅彤彤十幾萬一首歌

3,4線搵黎做咩 請左都無人識

寧願all in比條7頭bob 搞下氣氛

Who

搵我，2000蚊

話曬波台首席kol

3-4線= 周柏豪？

下？俾十幾萬聽佢唱走音歌？係k房是但搵條女都唱得好過佢

公司幾年前請過一個星夢個d
4皮野兩首歌